Fifa 20 switch 求售

有意可tg @matthew0904

過氣game $180 仲要冇盒衰撚過乞

20蚊都唔屌啦
180

屌笑撚死
家下一手都係150蚊
你玩過值錢啲嫁？

呀Mathew你無撚嘢呀嘛

我出1800

當連登係乜？

花式自爆

我早就被人起過

我見到深水埗有間鋪賣198

想搵返果百幾蚊算啦